李嘉欣囝囝做白馬王子 Jayden馬上展chok樣

李嘉欣和老公許晉亨不時拍拖入馬場，撐擁有的愛駒，未知是否受到父母薰陶，他們8歲多的囝囝許建彤（Jayden Max）都喜歡騎馬，嘉欣也讓兒子去學騎馬，Jayden的馬術技巧都不錯。

嘉欣趁着復活節假期，就帶了囝囝Jayden去旅遊，她今日在IG Story上載了這個Happy Trip的照片，當中看到Jayden騎馬的英姿，他騎着白馬在沙圈練習，戴了黑超的Jayden還展示chok樣，這位前世情人一笑，當然冧爆媽咪，Jayden還騎馬到街上踱步。相片還看到Jayden玩爬繩網和踩單車，身手敏捷，也有大美人媽咪嘉欣的淡妝自拍，此行也有Jayden同齡玩伴，但照片未見許晉亨。

李嘉欣陪囝囝去度假。（IG圖片）

Jayden騎馬不忘來個chok樣。

美人IG都有

你無諗住做白馬王子你chok樣來把撚呀？